====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par ailleurs , le mot possibilité contient une forte référence au pouvoir : avoir la faculté , la force , la puissance , avoir le pouvoir de faire , de choisir , d ' imposer .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

